咁多人鳩行鳩坐，大家走啦，到要走個時，依啲人會累死你

走啦 好冇

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

推